惱春風 我心因何惱春風?

說不出 借酒相送

咸酸菜用黎炒牛嗨
咁豬嗨用咩炒呀？
「荷蘭豆！」
呢個定律黎架嘛

Ching sick ball

做咩唧gap王

屌你老母臭嗨 你班撚樣
成晚迫我食埋啲咁嘅野
牛嗨人食嘅咩？仆你個臭街！
仲叫我屌動物？！

清又做咩

曼區春皇

頭先睇左呢段
真心好笑

ching老豆點

你用你的指尖阻止說我再見

冇理到啦
最近忙緊pj

老公仔 燃點香煙喝啖酒先na🚬

戒不掉 花非花的情調
心癮叫我無處可逃

迷爆可恥

迷爆只係表像 只係一種寄託

不要見怪

🍊

🚬

夜～雨～凍